［多圖有片有聲］小斌女：同伴也話我傻 「喜歡受挫」

睇前半段片，聽啲叫聲、表情，我以為上緊外國知名網站 btw 小斌女就快四張嘢都咁正

佢係喜歡受鋤

佢睇落都似受鋤